IG story 私隱

請問點樣可以set 個IG story 淨係比我追蹤左嘅人睇到？
如果對方有追蹤我，但我無追蹤佢都唔睇得

設定—>限時動態控制項